一個$10 麥樂雞已經反映出港人既劣根性

1.又話中資罷買，點知狗衝$10麥樂雞，老中青學生都有。
諗住食窮佢
人地賣咁平都有錢賺啦

2.香港人既排隊美德，呢個時候居然盪然無存，唔排隊、爭先恐後。可見中資既可怕。

中信買咗幾多%麥當勞股份？
中信收購前香港麥當勞係邊個擁有？
如果日後黃色經濟圈壯大，有冇機會買返部分大型品牌eg，麥當勞，KFC嘅股份？

冇食好耐

本身都冇罷食麥記，不過見港共極力反對，今年唔食麥記了

樓主用匪語屌連登佬奶共

福喜事件已經冇人記得 香港人

影上和理影啦

Apple咪又係照用 晒氣啦

講撚左 n次

中信 52%
美資 48%

尋日遊行已經有大批人食

學校有好多講普通話，00後中尾大部份講蝗語，落街打波，個個都唔講屈機，屌你老母，扮嘢，心都痛埋，唔想下一代個蝗語
利申00頭

支資m記畀狗食

撚返起打和post